得罪講句，今時今日仲反伊禾比既都係弱智

同反愛蛇反山一樣咁撚on9

依家先開post 有時差？

岩岩冇電

新全能王?

上季反都弱智啦

二和比真係可以接我班 差少少全能過我

駁唔到

啱呀

無2&B 痙攣盤球嚇到對面腳仔軟

美羊同藍欺都入唔到波